八 二 六 重 光 紀 念 日

【重光紀念日】

向香港保衛戰中捐驅的英國，加拿大，香港及盟軍士兵致敬。

.